想學影相應該由邊方面入手

睇曬佢先

構圖 iso 快門 光圈
呢四樣都夠你學一排

屌你老母留名

lmlmlmlmlmlm 但我得部iPhone

iphone 最簡單 搵d filter apps 已經夠做

買部相機先

買機送技術

iPhone 有d app可以set光圈個d

巴打可唔可以介紹下？thanks!

買部d5先講野

始終都唔係真相機 我唔敢期望 iphone我直接影完再snapseed執下算
set 光圈果d apps係咪都有快門同iso配合？

645pro

Iphone 用黎練構圖/感覺
Iphone 鏡係28/3x mm, 係基本常用定焦焦距
雖然iphone 原裝做唔到光圈快門iso ，但個人應為呢d數字野，你肯認真計下數/背下數，唔難上手
反而數字背後的感覺，即係你個腦仲難學

留名

入門應該邊部相機入手

2手入門機~反正好快會換/唔玩~

想學影相路過留名

睇番一堆攝影書+雜誌先

構圖of course

留名留名

學構圖已經學唔哂
仲學緊